女人M黎冇M巾可以用咩？

用陽具，因為陽止經（洋紫荊）

善心打破零回覆

多謝 回覆係我發帖最大動力

樓主好慘，咁多負皮

我再加多個

其實ok
利申試過

應該改題目做點解女人中意洋腸會唔會好啲

Good job 100%/10

一個正皮都冇樓主反醒下

你話用羊我都會畀下面笑兩聲